坑口工聯暴動會派野

有冇人過來一齊拎

有野拎阿

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

派乜？